[四月新番] High School DxD Hero 討論區

■ STORY
《惡魔高校 High School D×D》描述主角「兵藤一誠」就讀在有著眾多女性的私立駒王學園，在首次的約會卻被自己的女友給殺害，醒來後發現身旁睡著一位全裸的紅髮美少女「莉亞絲」，她向一誠說明讓他重新轉生成為惡魔的事實，並將作為惡魔下僕永遠的跟隨她......

■ STAFF
原作：石踏一榮
監督：末田宜史
角色設計：宇野真
動畫製作：Passione

■ CAST
兵藤一誠：梶裕貴
莉雅絲：日笠陽子
愛莎：淺倉杏美
姬島朱乃：伊藤靜
塔城小貓：竹達彩奈
木場祐斗：野島健兒
阿薩謝爾：小山力也
瓦利：逢坂良太
塞拉奧格：中村悠一

■ INFO

Live：逢星期二 日本時間 00:30~ Tokyo MX

愛莎最柒 不服來辯

透過 HKG 分享一則貼文: [4月新番] High School DxD BorN 12 END

感謝3年前嘅十香巴打燈到：作畫咁崩會唔會冇人買BD之後冇錢做第4季

全部都咁正

而家無咩mood睇 過一排再上花園搵seed

ATX好似冇link睇？

睇落今季好似冇咁靚

個作畫想典

唔可以 要即刻睇

有錢咪睇到 利申冇

咁遲少少睇姐

你搞到我頭都暈埋

btw d作畫

御姐屬性無左？

好似好崩..

下巴吉死人

佢係咪想學龍珠咁崩

lm

白龍皇直接冇撚埋果隻霸氣

個作畫咁似啲裡番畫風

頭先唔記得邊幕 直頭愛莎個樣崩到笑出聲

仲有小貓........

呢下都還好

點解全部人物嘅眼神好似都...

硬係差d嘢咁

生肉

屌 咁都拎返出黎講

約炮二期未又係崩到仆街
之後三期又制作緊啦

不過dxd淨係card game應該都賺到笑

之前好似psv都有隻驚

咁好彩唔係一pat白色

誠哥明明好撚英
宜家變左真毒撚

最大問題應該係全部角色隻眼都一鳩樣

成張兼用卡咁

好環保

做咩重做上一季啲野

上季自創end點接

gd ball ching

亞瑟個樣想點

兩個post入邊個

我都想知

作畫需要時間去接受
朱乃換個畫風冇咗陣淫氣 御姐味
不過都好嘅 起嗎愛莎大波左

第二季真係全盛期
第三季尾就Feel到佢地唔想整第四季
明明個故事幾好 賣肉又不失熱血

壞掉了

淨睇圖上下都揀唔落手喎

屌你完全係第二套嘢嚟嘅喂

下面死魚眼

J返擠畫算

on9

我個副會長

小貓 朱乃 好慘呀

畫風好似變左智障咁

點解第一集已經係人地冇預算嘅Quality
勁多呃時間畫面
十足十 MAD製動畫咁

除左愛莎

唔緊要 今季全部死魚

臨尾運動會果度竟然唔畫 淨係用圖

似你

最正係佢

以前靚d

求無修字幕版

ebb up左未？

未 花園好似得簡體

到底要幾有恥力先唱到首歌

火雞妹

阿姐你邊位 嚇死人咩

完全同意

梶裕貴接job前有冇諗過會有咁既一日

宜家先高一
仲有成長既空間

呢季轉畫風好唔慣

baby fat唔緊要 對眼

見到入嚟睇下, 咩畫風嚟...

真係好睇唔慣

趕客專用

啲作畫柒到依為睇緊第二套野

好撚h動 畫風

棄番算

有冇頭幾季既谷阿莫精華睇
唔記得套野講咩

用畫風作犧牲
召喚乳龍之歌+開關公主
期待胸部電池

一本正經地開玩笑...

有冇H漫link？

？

自己search過h漫個量都係比較少
d人係咪j官方夠

嘩我睇緊乜野
Btw點解劇情唔同左？
今次依個先係原作劇情？

yes
以前改左好多

第三季係魔改，而且係垃圾中的垃圾

屌曬你地
都唔係咁撚差姐

不過眼既比例有d怪
分得太開

有無人覺得我樣衰咗？

我本身無追開動畫嘅網/apps ，想請問邊度有動畫第一至三季嘅link 睇

見到呢個post 之後我去咗搵漫畫睇咗陣好似幾正 ，見到漫畫人出到49話之後就無咗，所以諗住轉睇動畫

我想問係咪原本就有露點搞野情節
未接觸過唔知應該用咩心態去睇

咁似某社d畫風

露點有
搞野未見有

其實原本應該係打住賣肉旗號既熱血番 但依家...

新畫風正

唔係掛

屌d畫風變撚左h動果種樣
好撚膠

朱乃同部長我黎啦

愛莎成日阻撚住個地球轉

d經費係咪少到咁
同一個畫面得主角果班識郁,其他人全部好似中左時間暫停咁定曬係度

最近興低成本制作

一二期超燃既感覺應該返唔到黎

又未打獅子王 又未打曹操 睇定啲先

白龍好柒 ...

我直頭認唔到佢,要等其它人嗌佢先反應得到

以前

男人見到都濕

摷返打第一季火雞同埋第二季打白龍皇睇先

我琴日睇live諗左好耐 佢係邊鳩個

呢季D畫風搞唔掂 D燃位睇下點先

菠蘿

究竟有咩動畫出到第三季唔會崩

依個年頭搵畫風唔崩都幾難

畫風變得好勁 唔緊要我繼續J劇情

第3季後面D內容都唔太記得了
淨係記得嗰陣睇完諗住一定唔會有第4季
因為佢改劇情改得好勁

我覺得你對手白龍皇樣衰左
特別係髮色

我睇睇下覺得點解啲畫風咁似起上季套citrus 例如白龍,根本係上季citrus短髮版橘妮娜
原來同一間公司嚟

將百合ふわふわ既風格既放落一套熱血番既畫風度 依種畫風畫女都算 連仔都係咁畫
啲人全部好似未訓醒咁 依家真係為熱血既劇情而追

d 畫風靚左

佢真係想當第三季尾係唔存在 跟原作做多次呢個劇情

唔咁做你接個劇情比我睇啦

我唔太記得第三季發生過咩事,剩係記得想講有心理陰影

點解第三期可以同一二期相差咁遠

好似肉酸左好多.....

還返隻型棍白龍比我

有冇link睇返

唔係畫崩咁簡單
係變左插圖咁, D野唔郁架喎

條great.red出場嗰陣

我以為小學雞壁報剪紙KEY上去。。

呢下真係on9 冇理由係冇budget

呢期係六花的勇者嘅製作公司

我覺得似跟返原作畫風喎

d女都算, 瓦利搞成咁
以前好MK ga

依加 有種好弱氣既感覺

套裝甲冇咩點改已經好安慰
唯有自己腦補返個舊樣

套甲嚟講都係上季型啲 精緻啲
上季一誠變霸龍仲整得好地地 有Feel 做咩要亂改
唉 算啦 有第四季已經好好

霸龍型過上季
但白龍幾秒收左工

上季隻白龍開霸龍柒到仆街

愛沙又隆胸又增高

再發育

成班友用極嚴肅態度去講乳房

連白龍都唔知俾咩反應好

值得一提嘅係種田翻嚟啦

我記得嗰陣既一出
d意見全部都係「屌你，唔係出一pat白色就叫白龍皇下話？」

唔同曬樣

成班記錯左啦
第2季個隻就精緻同型
bte今集霸龍好過上次個公司……
不過畫風真係s9m

當睇有畫面既廣播劇就掂晒

運動會果度
除左一誠同阿西亞，其他人全部時間暫停左

所以咪嬴左

屋幣dragon

唔同曬樣 差d 唔認得

小說好似真係開後宮

好似係仔都生埋系列

諗起某h動

唔係求左婚渣咩

上季最後係咪動畫原創劇情
今季第一集reboot左佢

係

官方聲稱呢個係第零集

新畫風

G乃崩撚到
果種S味冇晒

上季尾個原創劇情on9到震,重新黎過係應該
不過依家個畫風變到咁

起碼要唔崩先

換左公司無計

我有冇記錯
好似係轉左公司 所以先崩到咁

p

某P字頭公司

其實個作者自己睇番會唔會好尷尬
自己作左D咩出黎
係咁講OPPA , 佢應該比人當變態佬咁睇

第一集已經咁 頭幾分鐘根本係睇緊powerpoint present
白龍個look gay撚到

小說都出到廿幾卷
你話呢

似鈴木就真

不知幾撚爽 尷尬條撚

呢套野不嬲低成本
第一季都係飛格咁出啦

有冇lin

有

等husky ching po

ED Cover

想要火雞妹ver

陰公op封面都變咗死魚

應該都係用番上次條link

.

小貓

個OP成浸窮味出哂黎

NO$$$

Op會唔會太多靜態圖

扮冇錢

似鈴木咁幾正呀

Op所有人出一次場就完左

同一間既Citrus d 畫靚好多倍

無左Rias開窗shoot ?

好掛住第2季op

我覺得已經好過第0集多多聲

屌

老老柒柒
今集幾好睇

boost

今集覺得d 人順眼左
塞拉歐格得肌肉 完全唔夠小說寫果種霸氣

我覺得今集d打鬥ok喎

真係似左某里番

開關公主

比人笑到面黃

呢套係咪冇咩巴打睇？
好似冇咩人討論咁

屌你一開頭床戲果到愛沙隆到同朱乃差唔多size

明明咁正既番...又熱血又賣肉

返工嘛

黃子華：三隻字 隆了胸

唔怪得之粒Lin假左咁多

好奇一問
小說有冇講愛沙係發育咗先咁大波定咩
頭三季明明好細，今集突然大咗咁多唔係好慣

係咪得我鐘意Xenovia 第三季開始戲份少咗

其實我一路都想問....雖然本身套野已經基本上同里番差少少...但係點解得咁少同人漫既?....

插圖都好似係大過小貓小小，天使三人組佢最細，橙毛中佢小小，不過ed都隆到同藍毛差唔多大

男人就係要以拳交心
期待動畫獅子王打乳龍既決戰

有冇覺得女武神係最正

貧窮女武神

佐倉

木場>瓦利>部長>朱乃>加斯帕>獅子王>愛西亞>小貓>火雞兄>火雞妹>曹操>Xenovia>女武神>伊莉娜

木場

成個OP都好似MAD咁
希望佢d budget係落哂個幾集重要戰鬥到

放棄掙扎，接受畫風

當同人/里番咁睇

短髮女

我睇完第一集覺得順眼左好多

而且打鬥幾流暢

支持DXD

真係舊版順眼好多

舊版J唔落,新版真係可以攞黎J

我覺得習慣黎架姐，睇完第二集又好似無乜野
始終之前睇左三季
個post好慢，上幾季班痴線佬dxd ,未開播dxd! 都爆一個post

我覺得最好睇既打鬥就係一誠打獅王，希望之後做好d個打鬥

第二季全盛到癲

BOOST!

好睇喎

我自己接受到畫氣轉變都係拎黎J姐....但係始終有D介意本身姐系好重果D角色EG部長同G奶依家好似無曬D姐味....依家好似細個曬咁....

今集打鬥都有啲氣氛出咗黎

接受到D畫風後
其實個劇情跟返去原作好睇左勁多

第二季好爆

最尾好撚燃 睇到起雞皮

上季中後期做到咁
我係死忠都棄撚左

第二季打白龍王 又熱血又好笑

舊版果隻畫風真係好H
新版就萌風 D波又咁撚假 H唔起...

睇完第一集 感覺又可以 應該都燃到嘅

講真呢兩集除咗畫風同埋好多靜止畫面之外都冇乜嘢嘅

如果BOOST落部長對奶

而家夠喇

所以今季其實我ok

佢老母都好好丁

學豹頭話濟，我要曬

外父係度都照望

笑到仆街

第三季咁崩我都睇左4次

但第二季睇左廿次

白龍王 ： nani？

睇佢兩公婆去到呢D年紀應該都好free各有各性生活架啦

砵s陀

仆街呢個樣睇幾多次都咁好笑

馬嬲樣

接受唔到依種畫風

接受唔到煩膠愛莎隆到咁大

冇撚咗個cup別喺度

乳龍帝之名唔係浪得虛傳嘅

會長胸部係一個裝置

好怕出到第5季但great red成塊紙皮咁

當然係

Switch!

今期首op名

首op d排位奇奇怪怪咁

睇完第一集淨係覺得製作組既面目全非腳已經登峰造極

冷靜完再睇埋下一集

以前又型又靚

一成曾經被問朱乃到說為何樣幫她那麼多的時候，一成回答說「妳跟我"妹妹"很像」。這個說法被大量的讀者與觀眾吐槽，尤其是胸部大小根本不像，但其實一成被轉生成惡魔前，當時中學一年級的愛沙還是貧乳。醒來的時候"妹妹"卻已經變成巨乳了。「妳長大了呢，愛沙」（在各方面）

依加係姣上頸嘅姣婆

原來都有巴打睇唔慣新畫風

第多集就慣

比返朱乃學姐我先

呢part係第幾季？

2/3季

應該係第3季一開頭講佢地剛剛搬埋一齊之後?

第三季改撚到on9
而家又番番去霸龍之後
其實小說做咩出到咁多集,仲有咩講架,好耐冇睇
成25期都未完

仲要求婚

一至三期同一間公司畫
又型又順眼
今次第四期另一間公司畫
感覺個個樣都一樣，係髮型顏色唔一樣
而且成個畫面好似成pat野咁
係唔係我唔識欣賞依間公司嘅作畫??

好似大陸有份畫？

依間動畫公司上季做citrus 我覺得畫面唔錯
但將唔知點解依家做熱血番真係好違和...

巴打好記性 第三季第一集黎

好似仲有個吸血鬼後宮未埋堆(唔係佐倉)
利申:小說睇到21

畫風變成咁真係冇晒興趣再睇

你對部長嘅愛唔夠

走啦

睇多左集真心慣哂

甚至覺得好過第3季多多聲

始終做返小說內容先至係主題

其實第三季發生咩事
做咩改到咁
明明一同二都係跟小說

佢驚出唔到第4季所以搞原創？

第三季邊到開始改？
冇睇小說

第三季其實係改哂
d時間線係亂哂
小說loki係霸龍之後
原本係2天龍合作 冇撚左
冇左同會長打rating game
霸龍果集開始原創

今季同塞拉歐格隻揪其實應該好好睇
但依家個畫風同畫面崩到咁

今日又有了

塞拉歐格無曬霸氣

塞拉歐格個樣有大變化咩.....我覺得D男都唔係變左好多姐...係女果D真係走曬樣....

睇番上季第2集塞拉奧格打飛人果個樣，真係好唔同

部長冇咗好型果個feel

今集仲未有開窗睇

又要求link

女武神好撚正

屌daily motion 5分鐘一野廣告咩mood都冇曬

個網block極都會彈

人類適應力原來好強
睇兩三集之後又覺得畫風其實唔係咁差

今集正

女武神夠淫

呢到係咪打曹操跟住輸左

一開始睇2次廣告 跟住拉到最尾睇多次
重播就唔洗睇

我覺得朱乃正過之前 係咪我問題

女武神可惜只係配角

其實我覺得新畫風個樣最大問題都只係第0集果陣Rias呆緊同埋俾佢篤果陣個樣....今集係浴池度真係無乜問題

呢幕好撚正

屌 啱啱先見到首OP叫SWITCH

女武神17卷先入後宮喔
還有，九重明明係loli,動畫快變成少女了

朱乃越睇越順眼

朱奶

係第0集太崩比人感覺成季會出事

但第1集開始質素又正常返

好易接受到

一誠成日飲

大隻過小貓少少姐

今集小貓被迫害

今集最強女赤龍帝有驚喜

好撚怕佢D女大頭果個樣

好撚崩

精神同肉體都得到滿足

都幾跟小說wo

吸龍氣

兩個幫手互吸姐

第0集:嘩屌好撚柒
第1集:都冇咩呀
第2集:又幾正喎

女武神>all

頂 認真講句 d女愈出愈多 會長吸引力真係低左好多
其他女仲正

火雞妹完爆愛莎

習慣左就ok

有火雞妹做經理人

今集個女狐仙都唔錯呀

呢度有無「雙馬尾天使」同好？

呢個都幾正
下面quote左d 小說劇透小心

後期加伯列比左樣好撚正既法寶比伊莉娜等佢唔怕同一誠扑野會變墮天使

唔明點解惡魔個邊都要山寨e件法寶

少少傲
多多嬌

火雞妹真係最正

ching sick ball

狗也不屌

幾時有無碼

依家down果D都無聖光架喎

覺得可愛左啲畫風

Who is 火雞妹?

..............

不嬲都係ATX版黎

御姐嚟講

女武神 朱奶 switch公主

邊個最正

女武神今集加左5000分

御姐黎講緊係朱奶
但我都係鐘意更上一層既人妻 葛瑞菲雅同埋維妮拉娜

魔法少女都好撚正

屌唔記得左御姐仲有黑歌

屌，Google 下啦

雖然我都唔知點解火雞妹會叫火雞妹

搵輕國

佢呀哥係火雞
佢未火雞妹

呢個淫

代理通行證咩黎
睇呢一季有時唔係幾接到d terms

剛追番曬小說....唔知有生之年可唔可能睇到動畫化到666....

唔洗問
之前嗰幾季冇

又要燈佢唔出第567季

因為係第9本小說先出現lias唔出場既情況

其實就咁睇動畫，唔睇小說好多細節位會唔清唔楚，我真係建議大家睇下小說，小說d打鬥好Q熱血，睇完小說再配合動畫幫手腦補，真係好正

我麻麻地呢個

雖然佢後面好撚多戲份....但係多得黎唔夠深入....所以我都對佢無乜特別感覺

但係睇完小說好空虛...動畫又未必出到咁後....

等緊佢動畫化木場做第一人稱個到

點解無基友線

今季最尾應該淨係打獅子座聖鬥士?應該開唔切中等試?已經唔係好記得中間仲有咩劇情

thanks ching

一定係打獅子完
11 12九成同一季

當然係下一季（如果有

嘩屌你元濱無戴眼鏡咁靚仔既

教會三人組淫到仆街

我想問下佢係咪將紫藤對翼黑白黑白咁變改左做個光環閃下閃下?

片頭啲打鬥我以為我睇少左集

想問下 絕招 校服崩壞係咪唔會再出

其實我覺得佢好煩

把聲

今集拖咁長先到曹操出場

把聲有D比想像中老.....

MILF

把聲尖過以前

要睇返小說先答到你

我反而幾鐘意佢地教會3人組...不過都係唔鐘意佢扮聲然後仲要拉高黎鳩叫

教會3人組4P

邊個帶頭先
愛莎一定不甘示弱跟住黎

但打打下斷會好奇怪

有冇人同我一樣個moon濕咗

淫到仆街

我寧願你慢慢黎好過又一季做3本

慢好過趕 飛撚曬d野好難追

前題係之後仲有下一季

教會組最鍾意伊莉娜

又燈

一邊比人屌一邊祈禱

首op幾正

switch

認真快d食住個勢出隻game落switch

今集好正
已經覺得畫風都好正
我係咪無得救

你並不孤單

D女越睇越正 ，但係木場個樣都重係好怪

對乳龍帝起痰

畫到木場好撚gay

講真我唔介意佢入後宮

畫到木場太似女啦

變畫風呢d野大老師果時咪又係咁
呢季我完全唔覺得有問題

大老師個畫風係好睇左
不過呢個

各睇各啦

我又唔覺得畫風真係咁唔得

想睇埋小說，請問依家動畫去到小說第幾卷到？

其實今季唔係反而更貼近原著插畫畫風咩？

其實呢季畫風已經靚過好多動畫 不過始終覺得舊畫風靚啲

其實睇返最新嗰d插畫好似唔太大分別

畫風我都覺得冇咩問題
但好似光得濟

第9

我自己本身除左0集D呆樣真係差D之外...依家一路睇落去都覺得幾正無乜問題....

畫風係愈睇愈正
今集個隻野諗起女郎蜘蛛個套野

雖則畫到佢好大波....但係都畫到有D太大份....特別係佢著運動衫果陣....成個人脹曬咁....

有肉地
唔係齋大波

佢瘦得黎大波果陣都好撚正

你識條春

咩game

好耐以前果隻DXD日本web卡game....好似依家仲有更新新卡

官網link

不過我就淨係去呢個網睇佢D卡算

我去開呢個

伊莉娜專屬劇情-LED燈天使

我見e hentai好多都唔齊....所以之後先搵到日本果個....

小貓升左cup

高潮嗰下係講：要墮落了～～～

支燈著下又熄下真係好抵死

一邊捏一邊閃

依家利維坦個畫風好似某個角色 但又記唔得咩名

幾時變身魔法少女

呢種畫風都唔錯

THICC

仲有冇

睇佢patreon佢依家D畫功仲進步左....但已經唔畫DxD

唉

又等link既日子

Link呀

等 寂寞到夜深

愛莎

把聲真係好煩膠

邊到會有得睇

高汁會員husky

單憑呢兩張圖，就應該升伊莉娜做女二啦 （或起碼增加講佢啲劇情啦）

勒菲bb 終於出場

女武神

呢個乳量!呢個肉地!似係生過BB有奶水咁

睇小說果陣我一路都將齊格飛幻想左做個肌肉型大隻佬添....

唔知有無俾街邊D人執屍

齊格飛 我仲以為會好似F/A個個咁有型

笑撚左

這字幕姐太有愛了

第1,2個point大家各有意見我唔講....但係第3會唔會誇張左少少....

作者都講明做9同10 除非佢昆人既姐

狐尾加萌獸耳， 好難輸

青梅竹馬就應該屌先

又唔係未試過一季兩OP

雖然係後宮成員，但戲份一直都好少

有無h漫

露菲隻眼好大

無追開小說
做咩一個女仔之家要做乳龍帝嘅fans

我記得好似排名戰同塞拉奧格打完之後先做fans
但唔知有無記錯

你要明白
乳龍帝喺冥界係國民級project黎

今個星期無更新？

因為....呢套係套後宮動漫....之後都有另外個女仔係佢fans呀

睇親都要玩JJ

早三季

今集冇咩肉

個魔法師幾正 希望多d戲劇份

想要多啲朱乃

冇架喇之後(今季)

係咪誠哥D後宮黎

今集過場圖有腳趾

係老婆

岩岩發現露菲CV同flying witch係同一個

伊莉娜最高

又一個星期了

希望早d有生肉睇

yo

今日好唔舒服
等唔到了

唔知佢地對九重阿媽做過咩「實驗」呢....希望有人出本同人補完一下

嘩我屌你今集崩到咁撚勁.....

貞德好似第1次講野就咁既樣....?(唔記得左上集有無出過聲)

有得睇，已經唔強求咁多啦

召條女黎揸下個波之後又反cap ?

Switch him咩

第二季最後嗰集波都未揸都反cup到

終於變突擊高達

痴撚線

估唔到可能性就係召喚女主
人地沖緊沖㗎麻

呢到呢集想接小説應該邊到睇?

9卷life.4 尾

我到底睇咗啲咩嘢

部長, 朱奶, 小貓集集都沖涼賣肉

..

幾好呀...唔係既話呢兩集都無乜肉賣

今集笑撚死

開頭用洋服崩壞秒左三條女

無啦啦派3條女出黎送頭....到依家無理由唔知赤龍帝多數用咩招架啦

佢地應該唔知 因為佢都係第一季都之前個集用番

一睇話專屬一誠既 都知係叫會長黎

其實全部後宮都係專屬啦
只係係咪大婆嘅分別

幾集前朱乃沖涼果陣都有問呀點解得佢個胸可以激發到佢 明明佢仲大D

我覺得陽子用呢種聲配部長唔係幾正
應該用is日本妹聲線

未睇最新果集........貼返上一集嘅伊莉娜先..........

天使

個個都又圓又小小肥 正......

已經冇人提畫風了

今集要爆啦 仲理畫風

有愛就點崩都得

已經慣撚佐h動樣

想當年第二季係舊登 第一集未播就爆post
成班癲佬係到DxD

成版都係boost

曹操俾人射左之後個樣幾型 係俾人禁住個口有d膠咁

果陣好爆

第三季咁樣

睇個陣無咩放重點落男角到

我淨係睇男 鐘意女主阿哥 男主 同獅子王

屌傳送走果度叫得略為浮誇同叫咁耐....無曬意淫feel....之前第1次篤果陣叫得正好多

上一幕幾型 點知原來掩一掩把口就停到佢

今集d作畫好似穩定番?

後面番到屋企開始崩.....近鏡都好少少....一拉遠就懶到出汁.....

火雞妹唔知今季有冇機會出場呢

唔好燈呀

下集應該已經出啦...老師唔係都話佢轉黎囉

期待下集火雞妹

真係好正
起碼跟番小說，打獅子王不遠了

九重仲會唔會出場 ???

冇架喇要去到小說廿三四卷先出返黎好似

期待打獅子王
仲有火雞妹

後期木場真係好撚廢
佢件神器根本冇撚用
劍都係執齊格飛d二手劍

第二季開頭都叫半個主角吖

根本個畫風就好J, 有什麼問題

我想要佢阿媽出場多D....我記得佢之後好似淨係出過一次....

佢變女仔果時，唔好變番男人你話幾好

莉雅斯隊最廢個兩個係應該本身最勁既王同王后
尤其莉雅斯真係太廢 成日拖後腿

明明佢阿哥咁撚勁但佢就寫到咁弱....後期有新招都係要同人合作

屌痴撚線

召喚出黎撳制就送走佢

Switch 1

In Switch him咩 we trust

遲下有冇得當飛機杯

今集張過場圖好正 九重

赤龍係到喊

心靈受創

中村悠一真係好尾機

火雞妹世界第一

笑到我
撳完鬆

係咪之後都有得用呢招

過多廿零集動畫都唔洗再用呢招了 正式上神枱

Great Red 肉身

召喚出黎玩下對波叫人走
衰過雞

下集開始食藥?

德萊格:WA

有第5季的話，先睇心理醫生再食藥

好掛住朱乃吸龍氣既劇情 點解之後唔再吸

受害人協會

九重呢個名令我諗起一個人

笑撚死我

赤龍無曬尊嚴.............

又新一集..........貼下天使 先...........

我以為佢會遮一遮， 點知照露
係咪要叫FBI

手機俠其一中條女?

FBI!!!!!OPEN THE DOOR!!!!!

九重呢隻蘿莉

臀龍皇幾時再出場

九重

一位女優

呢套我剩係想睇火雞妹同九重

d老母s都好正

今晚有得睇

成套野d阿媽對波都大過個頭

今集成集講番外??

成集唔睇都得 仲未開始打rating game

打rating game前應該仲有段重要野架喎...之前棄坑果個字幕組講果part都仲未到???

醫佢阿媽?

心結唔係rating 前解咩?

Ching 次次都好撚準時

god

火雞妹出場1分鐘都冇

唔係，臨完場先解，打完rating game佢阿媽就醒番

Husky is funson god

天使係咁架咩 點解會變左要墮落了

我唔係講獅子個心結呀....我講主角夕麻個心結

畫大咗

主角係game前

棄坑果個字幕組係話op冇rating game畫面
姐係打完曹操就會原創
再加畫風唔得
怒棄喎
點知今集個op

九尾妹妹勁正
但係女主角就慘了

屌唔好再講個op
得開頭改左同打曹操改做打獅子王其他冇變過屌

呢度真係不得了

我覺得算係咁

小貓同愛莎都大左

愛莎大左成倍

game後終於得米

小貓大把發育潛力呀...不過唔知有生之年會唔會係動畫睇到咁解

cls

all in 小貓

成廿幾卷要換幾多間動畫公司

小說插圖有小貓大個左既樣

佢家姐正d

黑歌

下次應該唔會再用呢間啦掛 so9sad

畫啲奶愈黎愈大
媽媽級個啲直情畫大成倍咁
睇到好難睇

又正又夠淫

好老實講....雖然果章有小貓大個睇....但果章我自己覺得好撚悶....唔係幾想佢動畫化

係咪連櫻都都棄左坑唔譯呢套?

係咪無字幕組做啦

睇ebb 啦

輕國都棄左？

櫻都出左殘體，照睇

oppai dragon真係唔會教細路?
痴線, H動咁show奶

輕國係慢姐 未至於棄既........

由上知月唔識呢套野一追追到第三季一半，好唔想live 左之後個個星期要等之餘又唔知幾時先有第五季

話說一開始話棄坑既唔係就係輕國咩???定我記錯??

動漫國黎

小貓呢個畫面超高汁
我已經忘記晒第一集嘅慘況

小朋友性教育不能等

睇第一季尾2個集已經忍唔到走左去睇小說

睇完第一季即刻買小說睇

部長的處女是我的

部長留俾你...我要曬其他就夠

朱乃係我嘅

無追小說
男豬有無扑晒佢啲後宮？

仲未，部長，朱乃已經有婚約

唔係仔都生埋?

暫時單行本無講，但聽人講話買bd會有幾話小說，講10幾年(好似)後來生活

一誠同佢地立婚約係咪好後期嘅事，動畫有排都未到？

兩個一齊同一誠立婚約

即係迫我睇小說啦

赤龍好慘

心靈受創

好撚後喎....差唔多係最尾既23/24卷.....
其實差唔多向曬所有人求婚

未來篇果幾集番外唔係講一誠D仔女番黎現在咩???好似全部後宮都同佢有個仔/女架

小說

想請問有無網有小說連插畫睇

我搵到一個得文字，插畫全部死晒圖

我買單行本ja

唔係部長同愛莎先到朱乃咩

好似係....但全部人都唔係差好耐姐

要墮落了

黑底睇晒粉字

啲劇情咁似strike the blood

sor....就得白底又就唔到黑底....
呢D劇情好行周圍都成日見啦

小說既多拉格同阿爾比恩對胸部既反應真係好正

乳龍帝
臀龍皇
內褲龍
眼鏡龍王

唔知邊個出先

我覺得呢張正d........

天使.............

今晚又有得睇lu

想問下其實有無直播link

對唔住當我眼殘無問過

我dol生肉睇
大約11點半出

屌係唔係cut走左火雞妹坐大腿劇情

都已經將你推倒重叫部長

火雞老母意外地正
火雞妹過場圖

部長既攻勢好強勁

今季最後個集應該幾好睇

呢個畫風真係唔係幾show到Rias sad既表情....同上季佢聽到「部長」果陣D sad樣比....

全部一樣樣

正到仆街

部長快啲推倒我

畫風愈睇愈順

部長隻手咁禁落去....係咁意都畫毛巾有少少野凸起呀....搞到佢好似性無能咁

火雞妹老母

係咪我錯覺
差唔多每次有重要大事件果陣
莉雅絲都會發神經

第2張火雞妹好撚正

痴線
集集過場卡都好正

越嚟越鍾意今季畫風

h動畫風

可唔可以直頭整個里番版黎谷谷個人氣

我想做兵藤一誠

佢真係好男仔
鍾意呢種後宮男主

次次都俾人打到就死喎

但有得療傷wor

唔係次次都救到

唔洗驚有朱乃幫佢啜手指

就係有成長先吸引
唔通睇手機爆肝魔劣個種咩
個啲hea睇就算

真
主角無敵我返去睇一拳overlord啦

到底一城有冇同部長做過愛

日日比人咁引法 冇得屌慘過睇AV 打飛機

次次都俾人撞破

我鍾意愛西亞

好似有番外講話佢連想自己玩H game都唔得...D後宮會黎玩埋一份....

屌你咩誠哥
作為主角都要屌你
BTW, 2個爆stat咁誇
獅子王直頭半格

右下

當時第2季，未出就推爆post
依家出到第8集都未推爆

呢D數值既野 未俾主角打之前一定係吹到有咁勁得咁勁...順帶一問....其實邊個女角係佢queen邊個係bishop....記者會果陣兩個都坐佢左右分唔到

睇到第四季
其實我都唔記得分棋有咩用
有無分順序打

貼下天使先............

上集天使出太多.....

今集得果一句野...........

我想知只係因為我印象記得佢個bishop好似之後有段幾正....同戰鬥完全無關

得條女除衫，點知先除底褲，比一誠ko左

小說最近重睇
之前唔記得睇到邊卷
唯有從12卷開始睇
睇到20卷,喊左出黎 好少有輕小說可以睇到我喊

咁都唔中出幾十連發真係

因為係2次元

可以整個里番版

咁不如我直接睇里番啦
dxd重新講一次係熱血番

熱血 感人番

係熱血賣肉番....

DXD真係做得幾好
同新妹個啲唔同層次

火雞妹同愛西亞正到爆

愛西亞煩膠

女武神最正

潔諾薇亞呢版靚左勁多

種田

火雞妹新畫風下威力不減

最近我鐘意天使

少少傲多多嬌

睇返第三季既第13集火雞妹真係好撚柒正呀

係正

d經費去左對奶度

大左勁多

屌屌屌

每個星期都好期待星期2

唔同人對應唔同口味,大致上全部都好正

女武神，有排先有戲份

你地星期二係睇直播？
我要等星期三熟肉

星期二熟肉

部長有冇一次可以係唔發癲

愈黎愈唔鐘意佢

負皮是我比的

其實成套野我對佢感覺麻麻地,硬係覺得角色唔夠鮮明
性格唔夠立體

有husky ching 冇問題

好過愛莎

舊畫風G奶最正

雞泡魚

生肉出左

lin

哈帝斯出場

kfc

廢野

識貨

大佬級黎

而家睇個樣就係

個樣真係好柒

一開波就4P係咪痴撚線嫁

隔一陣都6p啦

話曬都係自稱要做後宮王呀

一誠呢d先係正常反應黎嫁嘛
唔同又要做到性冷感嗰d咁咩

一開頭特登重畫番咁多之前D畫面....俾我地拎黎比較???

屌但係又懶得唔重畫夕麻D畫面

係仲有3集?

原來E套野有修正版嫁咩

火雞靚仔左咁多
無左個西樣

除左ATX冇之外 其他都會做修正

ATX係咪慢一日出

最早出
字幕組都係用ATX版

買版權播果D就修正
我估巴哈係驚比人投訴先買修正版(?

G奶果然係最正

應該無男人俾佢吸可以過到1分鐘

明明女武神都好正....但有排先到佢主場仲要少戲份

補充少少乳龍的心理創傷
動畫冇做到有點可惜

結果今集仲未打

黎緊幾集都激戰啦，等下先啦

等睇一誠打塞拉奧格個皇后

3秒打完

女武神，木場，潔諾薇亞，3個一齊打果幕都好正

下集係咪有佐倉淫叫

gasper同潔諾薇亞果場都係....小說睇到眼濕濕....
但係擔心佢暴力程度唔夠show唔到個feel出黎 同上次打曹操一樣....

呢段重點居然唔完全講曬出黎堅可惜

第9集 做咩要講部長 明明個陣可以屌埋

今集咪解釋咗囉

原來呢套野都出左十年
都係未係好接受到今季畫風

依個係火雞妹家白龍隊果個？

定

勒菲啦

瓦利隊隊友

btw 火雞妹老母同呀哥都不停強調火雞妹單身
我屌

好唔慣火雞變到咁正氣

最尾獅子王個樣好ON9 冇哂霸氣

係咪應該有集番外係講主角醫佢情緒病???

上季OVA有做到

個台仔真係用屎忽諗野

台仔幾時會用腦諗野

鐘意夕麻鐘意到傻左 可能都係佢初戀黎...接受唔到事實

只能講夕麻交戲交得足一誠沉曬船
仲有喺一誠面前殺愛莎又好撚hurt

勁到連個台仔都沉埋船

復活返做女豬算啦咁

講完俾其他人狂插

以一個冇拍過拖既男仔黎講
條女只要肯交戲多數都沉曬船
所以真係唔怪得一誠心理陰影咁大

條台仔d comment先好笑
理解錯係因為睇生肉 但聽唔明日文所以看圖估劇情

好心啦屌 唔識未學囉喺度鳩估

呢part心理描寫好過好多後宮番

或者等熟肉

冇可能咁大波

依家連愛西亞都咁大啦....個個都唔正常地發育架啦

有冇小說黨 25卷睇落好撚正 台版幾時出

有排啦
24都未出
下星期先出dx4 吸血鬼做封面

上一集先出完火雞妹點會又出

香港都係19號就有得買?

正常係

小貓都開始有波

買左DX4
今晚即刻睇

獅子王打曹操

一誠打學生會會長

要星期六先出到去買
btw吸血鬼封面真係好正

睇預告今集推得好快下

我都覺個吸血鬼封面好正

去到邊場?獅子王落場?

我連直播都未睇完就有得down

對面皇后D洞穴好強 我都想挑戰下佢D洞穴

今集節奏好快，1集已經打完一半

得吸血鬼個到有睇頭

小貓同佢受傷一D傷同血都無唔係幾入到戲......好似得D衫爛下咁

husky ching god like

打bishop果part有畫面真係好正

我諗呢一招對瓦利會有效

唔得啦
你都未除到瓦利已經KO左你

吸曬送返比你wor

瓦利打唔打女人 ？

女武神好勁

條女除BRA先會唔會贏撚左

我睇小說印象最深刻都係佐倉個段同最尾一城同獅子王互毆

快d踩我

笑到我仆街,精神攻擊

可惜最後俾個光彈後入左

好似打得好快咁....如果龍珠既話3集打一個差唔多

其實小說都係寫重 木場，女武神同潔諾薇亞打塞拉歐格同一誠打獅子王果party

果part

照進度一誠係未第五季先會死

新版d女越睇越順眼,首選愛西亞,火雞妹,潔諾薇亞

其他個d都好正

有第5季再算啦

小說個part都睇左好多次

睇黎做多1集定2集就完啦

火雞妹真係好撚正
睇返之前呀伯母講到明自己個女係自由之身，又話等佢地好消息
火雞妹紅都面曬
一誠仲係on99答知道知道
其實都唔知人地講乜撚
笑到仆街

其實個度得佢一個唔明掛
伯母一知道赤龍帝同知己個女有緣分幾大推佢出去搞政治婚恩(火雞妹人靚又有戰術頭腦簡直完美)仲自帶傲嬌屬性

人地伯母都開曬綠燈差d送埋佢地兩個上床一誠都係on99咁真係

可能一城當佢係朋友,佢感受唔到火雞妹鍾意自己

始終第一個初戀殺死自己影響好狗大嫁

朱奶咁少戲份

睇小說已經覺得朱乃對洞穴果場真係hea到pk 好似死神果隻互秒咁

其實個個老母都不停推緊個女快D同主角上床

點解孫悟空會係跟帝釋天

曹操大佬？

朱乃果場快到離晒普，明明係開頭正面雷佢1次， 以為對面剩係用到1個hole, 然後先全方位雷光佢，同埋個hole 用法係吸雷光，分解雷光，剩低光再射朱乃，動畫睇唔到

動畫被人秒左
有無咁少戲份

相信一誠打對面皇后仲快

計埋開場白應該1分鐘左右。。。

其實一誠對女性係咪99%贏面

打一般rating game比莉亞絲禁用dress break同乳語翻譯
你話呢

睇下咩情況，今集條女都差d 捉到心理，可惜佢最後次序掉轉左 其實識捉既1個普通人桐生已經將一誠撚狗咁撚。 如果講佢追女應該就嬴晒，但係連追仔都係嬴晒

悟空係鬥戰勝佛
點睇都係跟印度神個邊多個中國神個邊啦

睇咗咁多過場卡
真係好重要
貧乳真係麻麻地

之前小貓個張都好屈
腳底

呢個係魔法少女定黑歌?

應該係魔法少女，黑歌有貓耳

魔法少女居然唔入後宮
算唔算最大敗筆

黑歌黎wo ching
貓耳係可以收埋架
睇下小貓平時有冇貓耳

打少啲丁啦ching 你近視已經好深

點解乳龍帝身邊無黑肉
獨愛黑肉

亞種禁手係咩意思

係咪即係唔跟住原來方向發展既禁手

當我冇問過

打少d丁啦

就連自己team即使想贏
但都認為呢兩招唔出得街就知幾變態

真係唔似黑歌wo

黑歌個樣邪d又淫d
魔法少女呢個天真樣

其實換左公司之後有冇出過黑歌個樣?

黑歌一定唔係擺呢D表情囉....肯定係魔法少女囉

差太遠

暫時唔見

都係加斯帕最好J

其實係佢自己定被人逼著裙

自己

後期越來越勁

美少年

男人中男人

DxD

Boost

你地全部睇生肉?

你新黎架

SOR

我見你地講以為有得睇
原來係今晚先出生肉

靜心等husky巴貼link la

好撚期待今集

希望佢唔好又拖多集

條link點開架

好正呀女武神

husky ching出入平安屌多d閪

呢條都幾正呀.........

點撚樣等

屌點解我要咁快睇呀

早知下星期2先睇呢集

agger 又要等一個星期

走吧，前輩們！——我是赤龍帝，也是胸部龍，也是愛上莉雅絲·吉蒙裏的男人！我是兵藤一誠——————————————————————！

好撚型

冇崩真係老懷安慰

唔撚睇呢集好過
有撚排等呀屌

今集過場個隻好似吸血鬼既咩人黎

丁住等

[四月新番] High School DxD Hero 討論區 (2)